中大又跪低！

中大強烈譴責校園連串衝突暴力及違法行為
2019-11-13 HKT 18:27

中文大學發表聲明，對昨日校園發生的連串衝突、暴力及違法行為深表遺憾，並予以強烈譴責。

發言人說，校長及高層人員屢次嘗試作出調停及談判，但雙方持續對峙，過程中，在場人士持續投擲汽油彈及攻擊物品等，警方亦多次發射催淚彈及橡膠彈等，導致校內多人受傷，大學深表遺憾及歉意。

中大又說，有責任保障校園內所有人員及學生安全，絕不容許任何形式的暴力或危害他人安全的行為，任何人士如果意圖利用校園作出違法或暴力行為，大學必須按照既定守則及法例，維護校園及學生職員安全。

大學呼籲職員、學生及各界人士，給予大學時間及空間，讓大學盡快恢復秩序及安寧。

段狗

行野啫，跪乜柒

警方亦多次發射催淚彈及橡膠彈等，導致校內多人受傷，大學深表遺憾及歉意。

正常聲明，唔算跪既

唔通同你講支持咩，醒少少啦，行貨聲明一睇就知啦

邊忽跪？

如果真係跪左
而家就唔會變左武裝基地啦

明哂啦

標題各打五十大板
內容有文人風骨 支持段仔

可接受

講真算係咁 講啲行野
段狗都好大壓力 佢係面對成個中共
至少佢仲會行出黎傾同屌警暴

唔通叫段狗講同學仔同我殺晒班仆街咩，拉

歉意? 第一眼仲以為係對警方既歉意

跪就主動帶狗入嚟啦

屌柒標題黨

公告一定係要咁講架啦 唔通話我屌你老母死popo幫我含撚死全家咩

算係咁啦

段狗算吧啦

緊係咁講話自己有做野㗎

算係咁

唔覺跪

樓主黑心想帶風向
可能係mon po dog

睇黎你要校長教職員一齊掟氣油彈先叫冇跪

咪on9
跪左一早攻左入來
有時都要做下樣既，唔係下下都幫到出面

門面野姐

望真啲啦，白衫指責前線亂用槍唔通你認為真係割席？

呢d 公關野，大家唔好激動，尋日副校真係企好前

我覺得佢咁講好正常喎，最後埋尾都係企學生嗰邊

明架喇

唔通個聲明話緊班狗又要同你講

邊到跪？
拉

唔好忘記有個張宏艷

拉
睇字唔似跪

正常聲明啊

算啦，邊個做都會出呢D聲明

拉

Noted

ok la

大學呼籲職員、學生及各界人士，給予大學時間及空間，讓大學盡快恢復秩序及安寧。

叫緊班狗唔好理呀

但依家校方無保護到校內既學生，先搞到學生要自己保護自己喎

邊度跪？拉

咁叫跪咩？

唔通講支持咩

公關文
不完美，可接受啦

似英文講法，feel sorry about it

11月24deadline 不回應五大訴求 中大基地爭取獨立

屌，唔好下下見到呢啲就話跪，門面嘢點都要做吓掛，段皇爺雖然有時做嘢唔合我哋預期，但夠膽行上前線仲要食埋彈都算係第一個啦，同埋吳副校睇得出佢真心愛學生嘅

正常聲明

係咁上下喇。其他笠曬水。

呢個絕不能忘記

唔係咁寫點可以攞番個保安自住權

交下戲都要架
比少少空間人喇

任何人士如果意圖利用校園作出違法或暴力行為，大學必須按照既定守則及法例，維護校園及學生職員安全。

正常聲明
可接受可改善

唔算跪
算係咁㗎啦

唔通出黎公開支持咩，正常公關

又各打50

醒少少啦*你老味

冇直抽算係咁

算係咁啦Hea覆
你估今時今日嘅時勢做段仔易定係做郭位易

邊忽跪底

明乜？

預左架 但唔忍同有暴力 抗恐怖分子姐

大家都知聲明一定係要咁發
唔好太過敏感

On9 樓主

咪撚再叫段崇智做段狗 就算唔叫佢段爸段皇爺都起碼叫返佢做段校長

雖然佢做唔到啲乜,但八大入面得佢同副校長苦去戰埸同班狗交涉仲要冇gear嘅情況下食tg,食完仲要去狗屋救學生
咁樣已經算係咁

咪係 唔通要講話學生保護家園 核彈都唔割咁樣咩

行野都話係跪
拉

點算跪呀？

冇理由大大聲話支持啫

睇下city個篇你就知中大算係咁

算係咁啦 中大人唔覺得段崇智跪左
即刻撲去警署保釋
我諗佢成世人都冇諗過自己會有食TG 既一日

各打50大板
中左tg都未醒晒

即係言論唔完全支持 就係敵人 你有冇嘢

段校長係8大校長中算好啦
起碼都肯見下前線
CITY, POLY, BU果D校長真係大仆街

The Importance of Layers When it Comes to Cover
This leads us to a very important point! Layers! Combined layers can stop more effectively than a single layer of the same thickness — four 1/16″ thick sheets can stop more than a single 1/4″ sheet. Some of the layers may be breached, but the overall thickness has not. It may be hard for somebody to work with a single thick layer of steel, but not smaller layers. It normally takes between a 1/4″ to a 1/2″ of steel or 3/8″ to 3/4″ of aluminum to stop a bullet. Something like a metal target needs to be one solid layer, as does an active backstop. However, something like a safe room or dry fire station can use layers.

Finding Cover: What Stops Bullets?

係對學生深表歉意

大把呢啲人

垃圾

推

不可接受

副校真係好落力
我諗佢可以做嘅都做過晒

[代post] 保衛中文大學志向書

呢個時勢 唔好令段校長死得咁快

佢需要咁做，只要大學方面講一套做一套就ok

老實講 段狗其實擺明係企係學生呢邊 只係次次都好遲先出黎幫拖

唔通佢出聲明撐暴咩
咁做佢會自己將自己變大台
將中大處於更危險地步

寫得好好
好明顯係屌鳩警察
學生打20 警察打80

行貨 noted with thanks

又一風向狗
想分化？收皮啦

不推

比人打可以點

重點係佢冇取消學籍或供出學生名單；我都係啱啱諗起，學生名單係唔係完全公開，黑警咁去攻大學，基本就係視｢大學生=敵人｣

算係咁啦
一陣又比支那狙擊

正常做法，拉

跪咗?

同學生講架on9

我理解：好對唔住，我地管理層咁垃圾，咁都唔夠班毅進仔講，講唔掂數，令校生經歷新六四

我哋唔會中計
你屌走段
一啲好處都冇

各大五十大板算係咁啦

有撚跪咩

你老母就跪

佢的確講事實，又冇講警察唔係暴力

門面嘢點都要講架喇

邊撚度有跪？
雖然係似兩邊各打五十大板啫
可接受啦

正常

掘返出黎味？

呢啲真係枉為人師

btw唔覺有跪，拉

整個盾牌陣用來擋子彈呀

咩跪啫，行野二邊都遣責

標題黨

樣都要做下的，知道嗎？

跪你老母咩
唔通佢寫支持暴力

廢聲明

冷處理就ok

佢可以係譴責popo都得

點睇都得既行貨

不過好多連登仔文盲

跪條撚,正常野!

聲明依啲門面野 人地尋晚點幫學生你有無睇到
拉

遺憾係警暴
歉意係保護唔到學生

醒小小啦
做下樣姐

可以搵佢吹下水

講左學生使用武力先 再輕描淡寫警方個2千幾發催淚彈等 仲無跪味？？

咁都叫跪？

跪咩

樓主唔識中文

係 全段睇係講有人（學生同支援人士）受傷
佢地好抱歉

過程中，在場人士持續投擲汽油彈及攻擊物品等，警方亦多次發射催淚彈及橡膠彈等，導致校內多人受傷，大學深表遺憾及歉意。

標題檔屌你老母

致校“內”人員受傷，冇話受傷，暗指濫暴，算係咁

各打50

On9 ga 乜9都係話跪
你想佢寫咩點寫法

暴大剛剛宣布第一學期即時完結，用你個腦諗下啦！
變相支持罷課啊！

乜撚都只識直線，輸得仲快啊。。

門面嘢點都要講下既

最哀都係D學生搞到你地要開槍

冇睇清楚內文屌細力啲
請善用不推文回覆 沉落去啦 拉啊
幫推返有用post
［推啦唔該］11.14 曙光行動

你閱讀理解 0 分 ?

你呢啲正宗分化狗

可能有其他目的呢

哈哈吳本身好錫學生架，以前佢係舍監已經好好

是但啦 呢d各打50大板既聲明 不嬲都係咁出

即係一篇廢話，同吸左啖空氣一樣

邊度有跪

咪就係囉
唔通叫佢講 屌你老母琴日係我面前放催淚彈
係唔係當我死撚咗

好中立咁講
高官同學生都唔想得罪

邊度有跪

段爺算係咁啦

段港長
係有能力 直接放狗入屋
但係佢現加都沒咁做
足以證明佢絕對係企學生個邊
聲明Le d 門面功夫係一定要做
唔通佢會直接講話 支持學生所有活動咩